微軟公布Xbox 20/20,每個月公佈Xbox Series X消息直至年底

微軟公布Xbox 20/20
直到今年底微軟預定每個月帶來最新消息
台灣時間5月7日晚上11點Inside Xbox，首次展示全球第三方的最新作品線上發表會
2020年7月，微軟Xbox Game Studios自家旗下工作室新作線上發表會
2020年底前每個月將釋出最新消息
微軟旗下15間工作室正在開發Xbox Series X作品
Halo無限維持目標與Xbox Series X同步首發
持續更新Xbox Game Pass與for PC陣容
Xbox Game Pass for PC今年可以在首日玩到Halo無限、我的世界 地下城、Wasteland 3、微軟模擬飛行 2020
預計今年Project xCloud登陸更多國家與設備，預計2020年底前Project xCloud遊玩Xbox Game Pass遊戲

Phil Spencer在彭博採訪稍微透露線上發表會內容
5月7日Inside Xbox會有一些跟微軟合作的全球三廠作品首次公布實機遊玩片段，時間不到一小時
5月7日是開端，每個月有線上直播/發表會
主要三廠的作品都選定在夏季時程公布，微軟配合三廠夏季時程
6月線上發表會專注Xbox平台與服務內容，不同於5月7日Inside Xbox
7月微軟Xbox Games Studios作品線上發表會，Halo無限最新消息公布

開機聲幾好J

到時直播link
YouTube：
Mixer：
Twitch：
Facebook：
Twitter：

PS2?

諗起ps1

冇記錯應該係有新AC gameplay

lm望下咩料

估計俾盡3分鐘然後叫人去睇UBI自己既event(佢地會搞)for more details

如果今次搶到更多日廠game(例如人中之龍)同步出既話，我會轉xbox

人中之龍應該一定有

人中已經出緊,唔會再提啦

好似未有同步喎

Xbox Game Pass for PC 應該定期UP 王國之心依類大作

遲家機版幾個月都好過唔出

KH3本身都冇PC版唔係咩

屌，ms幾時課金出藍龍2

柒左,閃先

佢做好賽車模擬, 戰機模擬同埋流暢ONLINE對戰依幾塊餅已經可以好吸引

最靚開機聲都係板本龍一作曲既SEGA Saturn

仆街，毛棟棟，好想玩返saturn有隻戰略game，兩邊一百兵互打，有機械人有魔法師之類

補返o岩Youtube link

因間11點開始,不過因為官方話今次係第3方專場+前菜show+1個鐘左右,唔好期望值擺太高

希望有Elden ring

11點開始

屌你有殘體字

原來支那game, pass

睇TRAILER

點解D女人永遠男人樣

異形果隻好似幾正

屌你partnership 有騰迅

medium好似幾正

同山岡晃合作既

Medium 正喎 有山崗晃參與

好撚多cyberpunk

好多cyberpunk城市

終於有隻日系

BAMDIE

個人感覺好多日本仔野真係上唔倒大場面，頭先果隻根本同呢個世代啲game冇咩分別

人中

龍如

bandai啲伏game真係不了

早幾日先有人講話xbox冇新作

仲有PC版

大脱索

一定架啦
早幾日先有人發現steam版準備上

有無可能有batman

呢隻野好astral chain FEEL

又ac

PS出過既唔計

Gameplay

廢到仆街, 無隻有next gen味
出隻4K 60FPS RDR2 已經屌打

好撚似

可唔可以唔好訪問

扮晒興奮睇到好老尷

上次隔離上lecture
而家直情Online lesson咁

PS5 3廠應該都係得呢啲game

其實去到呢個年代都係咁上下,都係再堆解似度同加framerate

近呢兩年3a比較少，forza已經冇乜

𨳒攞隻支那game打頭陣

Medium 個製作人以為係鷹眼

冇隻吸引

多啲cyberpunk game都好
好過成日花花草草咁

出理一定係code vein

哂氣

好心ms寄cam比佢地，起格仔

真係學唔乖架wo
邊有人想睇兩條友鳩up十幾分鐘

悶撚到

屌 完咗

weak

應該好彩呢次係擺最後公佈哂D野先開始9up

LIKE 3.2萬 DISLIKE 2.3萬

youtube live啲dislike上升中

好多人話啲game唔吸引，根本要開發用儘機能的game冇4,5年都唔得，冇幾多廠可以有資源4,5年開發一隻game，PS5我估頭一，二年都係冇咩game.
所以頭幾年真係唔洗買新機住，我估9成game都會2代一齊出

其實狂出trailer同gameplay就夠
咁多年都唔知消費者會比咩吸引

每個月講少少?
好零碎....
幾年前switch 發佈會,一個鐘睇完就明,同想買

我究竟睇左啲咩

佢最後幾分鐘換成刺客gameplay保證小兩萬dislike

好垃圾，都係要等第一方遊戲公布先似次世代遊戲，佢依家啲game全部都係新機谷4K 60fps , 要兼容返舊主機，所以畫面上完全冇突破

唔會啦，上個世代都仲係，但依個世代已經差唔多全部都有pc version，執返pc version ultra已經用盡機能

呢個唔算正式發佈

睇完決定買PS5

xbox one果陣已經柒咗，今次都仲要開個柒頭

訓左幾耐,個頭係上年12月就開左

浪費咗一粒鐘

唔係唔得，而係呢一堆game要兼容返舊主機，第三方廠商睇錢做game, 如果專係出隻新game 比新主機only會有次世代畫面，但銷量一定少，因為新主機普及率低

PS5咪又係呢堆game

呢堆三廠嘢你呢頭屌完去到ps5嗰邊咪又係要屌多次
希望下次講下自家嘢好過啦

對我黎講game先係最重要既野，今次先第一次講game

有新機一定買新機，load game都load得快d，宜家部xbox one已經好慢

咁開都唔使開

咁就完咗

sony係開期票大師
起馬會整幾個大ip lego比人丁

Sony勝在玩獨佔

例如GVG已經令到好多人鳩沖

點解唔買新機，插隻rdr2都玩得爽d啦

但GVG 30/7出囉喎 無理由咁短時間PS5又有

佢半年前都有搭埋Hellblade 2既,不過呢次我都覺得比較弱,可能微軟應該考慮下唔洗咁搶(理論上本身既E3時間仲有成個月),D第3方應該好多都未ready俾到demo

不過同上世代冇得俾,果次XB1發佈已經唔係game弱唔弱既問題

就憑xbox首發有cyperpunk同光環無限，我都買佢啦

佢是但整段gow froza halo CG頂一頂就唔會咁肉酸

其實development依家真係冇以前咁煩，pc ps xbox都同架構，game engine已經好成熟，特別係歐美玩開corss platform，只係要optimize返d settings就可唔可以gen出黎做testing

有無實際gamplay，有無show第三大作都唔係問題重點

最大問題係無一隻遊戲嘅畫質對比現世代有明顯進步 唔符合玩家對次世代嘅期待
呢個係死症 無論對PS5 XBOX SX嚟講之後宣傳都會造成好大障礙

可以gen*

過多兩個月真係有GAMEPLAY先諗啦

諗起TLOU2放6月出,Sony都可能頭痕幾時做發表會好避免被自家game風頭蓋過

ms曲線幫sony宣傳

見到留言有abby>>>>>>>>>>>>>>>>>xbox 笑撚左

咁第一方有係開頭就講明係7月既

其實你要講上世代到今世代又有質變咩

聽聞Sony話PS5可以玩到PS4某 d 遊戲

利申：之前係兒登睇

Sony話測試緊,預期到時大部份都得(掛)

吹到要有咩大改變咁，開機快，load驚快都買啦

1080@120fps我就信 4k真係冇可能

我比較好奇呢次微軟+Sony逼唔逼到第3方唔好再搞30fps
第一方60fps唔係問題,但第3方有D係比較硬頸

We'll know if that next-gen pizzazz really has brought new life to Medium's retro-inspired scares when it launches on PC and as an Xbox Series X console exclusive in "holiday 2020".

扮主機獨佔見唔少,但原來隻The Medium係console exclusive(雖然可能係限時)但個直播唔提又咁得意,同埋主機係冇XB1版既

最吸引嗰隻竟然console exclusive 而竟然冇講

嗰隻咁嘅光明記憶第一集話自己一人開發
吹到中國FPS之光,之後比人踢爆盜用素材
然後即刻補返飛"澄清"自己冇盜用
咁撚唔要面嘅支那game都好放上黎show

單睇畫面係幾好,可能M$唔知頭唔知路問左開發組話ok就用黎展示

睇twitter情況,原來The Medium,Scorn,Call of the Sea,The Ascen
上面4隻都係console exclusive(當然可能都係限時)

另外Namco Bandai隻Scarlet Nexus好似都係console exclusive(呢個唔肯定,因為官網連PC版都唔寫就怪左D,可能之後再放logo)

奇怪係微軟今次無啦啦縮骨左,唔似之前咁至少扮下野玩下文字遊戲

畫面好難再進步 1080p 轉4k 其實分別不大

因為e家係cross-gen, 所以驚都係照返今代去設計先
起碼過多1, 2年先多真正既next-gen驚

真next-gen驚4k要60fps都係有d難度
無話迫唔迫, 睇間野選擇整靚d畫面定推高個幀數姐
第一方都未必會60fps, 都係睇選擇點

1080轉4k分別唔大
巴打你認真?

應該咁講 無ps1 轉 ps2 或者 ps2 轉 ps3 咁震撼

個人黎講其實好玩緊要D,畫面就算睇落只係本世代勁些少+4k+60fps都ok,想兩樣都掂既game我可以等下

事關XB1同PS4岩岩出時,畫面最驚人果兩隻-Ryse同Shadow Fall完全唔好玩

我都想gameplay今代可以突破d, 機能提升除左整靚d畫面外,
仲希望可以用新技術之類去改進多d遊戲性,
例如可以增加多d物理系統去加強玩法,
整d複雜多變多細節可以互動既open-world,
或者fast loading整到一d可以不斷time-travel既驚

Resolutions唔係最大影響, 新既畫面技術先係, 例如ray-tracing或其他新野
不過咁講, 今代應該會係畫面進步最少既一代,
因為由1080p到4k足足要4倍pixels, 消耗左好多機能
之前每一代既Resolutions都無差咁遠, 同埋玩家開始對60fps有左基本要求
跟住又要分配d機能去幀數到, 個畫質進步有ps3>ps4咁已經算偷笑

悶到痴線

係
minecraft 4k 同1080p你唔會覺得太大分別
但一開ray tracing就靚到癲
仲有靚唔靚同美術設計都有關
d草點樣放，間屋要點殘法

呢隻係PS4，睇下PS5會出咩先啦，我估頭1-2年唔會有真獨佔，點都出PC版，機主base未夠大就咁出根本一定蝕

都無game咪又係買嚟播YouTube 同Netflix

用電視玩下再講

我成日覺得game廠根本係就返主機機能來開發game的，PC 版本最多都係貼圖靚啲，個底都係要就返主機

有無得裝windows

依幾年啲電視有晒app喇，ching。

XB1 果次就係部機未出，已經知道成場主機戰爭嘅結果，直情係教科書級嘅教材。

依家收購咁多工作室都係冇用，因為啲人覺得只會做咗另外一間「EA 2.0」

EA 最叻嘅就係過河拆橋。

一睇就知肯定係godeater個條team幾傑作

隻Scorn睇落去幾正

其實禽晚live game footage cap 得幾差吓, 啲公司放番原生畫面就好啲嘅

我入嚟剩係想睇吓next gen console可以幾勁，不過睇嚟要再等等

你點會當遊戲商同平台商係同一個思路

技術仲係PS3 level

心諗冇啦啦拎EA比想點

巴哈報導話係TOV個team做既

竟然會拎Microsoft 同EA比要搞好一個遊戲平台衰極都唔會學EA

你對眼睇唔到分别就唔好出黎柒.....

唔鐘意用電視打機，input lag太高

但係唔用電視邊度黎70吋4K UHD

記得XSX個手制重點係再減低input lag,到時睇下成效

睇咗 d game介紹
唔少game好似用mouse keyboard玩順暢d

基本上第一身視點實係首選pc版

’‘SCARLET NEXUS will be available for the Xbox Series X, Xbox One, PlayStation 5 console, PlayStation 4 console, and PC via STEAM.‘’

都正常
between好彩PC版仲係Steam

想佢remake 失落的奧賽德

呢個真係j出血，果時會搵返啲千年之夢黎睇

唔係4K 60FPS，得個清字就一定有next gen味

好似RDR2咁，就算PS4 Pro無原生4K, fps又唔穩定，但個種光影效果，物理互動，人物同環境動態，就算2018年放响舊機都好似提前感受到next gen o既感覺。

之後都無乜邊隻game有呢種感覺，期待Crysis remake

日廠個隻完全feel唔到新世代game

生性小小得唔得

都係等SE同Capcom啦

等左好多年都冇移植

呢隻個廠都有啲信心，等佢個gameplay 希望夠生性

呢樣其實又係一個好少人提但好重要嘅野
PS4玩某啲game個input lag一拍埋PC版就feel到明顯慢半拍

ps4唯一一隻game想上PC既係bloodborne
30fps仲要唔穩+input lag真係搞唔掂

仲30fps唔係掛

Ubisoft Confirms Assassin’s Creed Valhalla Running at 4K@30 on Xbox Series X

UBI不意外,記唔記得20fps既大革命

所以bloodborne主線真係特別易玩
應該係同sony傾掂數
始終機能有限+fs技術又有限
當年Demon souls就係難得滯
Sony直頭淆底唔敢做埋日本以外發行

直接等出續集吧啦 反正From Software又唔係SIE嘅 角川實大包圍 全平台出齊

上一隻AC 2080ti 4k都keep唔倒60

50,60inch電視打機30fps無乜問題,仲要ARPG

傻仔特別多on9言論
Bloodborne版權邊個都未知

有講過係SIE永久獨佔？

垃圾

最近digital foundry post 有人mod 咗bloodborne 去720p 5x fps
個感覺好L正
不過都提到班友寫programme 好old generation, 好多hard code